{
    "question": "28. Kebijakan khalifah Utsman bin Affan dalam bidang pemerintahannya yaitu menggantikan    gubernur Mesir Amru bin Ash oleh\r\n29. Khalifah Ali bin Abi Thalib menjadi khalifah selama\r\n30. Putri Rasulullah Saw yang menjadi istri Ali bin Abi Thalib bernama\r\n\r\ntolong bantu ya besok mau di kumpulin\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p></p><p>29. 4 tahun</p><p>30. Fatimah R.A</p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah dan semoga membantu:)</p><p></p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "pepelakan-teh-ulah-di-ruksak-bisi-828",
            "question": "Pepelakan teh ulah di ruksak bisi",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>nanti jadi rusak parah jadi jelek </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Diriung hartina teh dibaturan, dikurilingan tapi henteu rapet ku mahluk hirup atawa ku barang, saperti conto kalimah : Kota Bandung diriung ku gunung-gunung.</p><p></p><p>2. Dikuliring hartina teh diriungan atawa dibatasan muter jeung rapet ku barang atawa mahluk hirup, saperti dina conto kalimah : Kota Jakarta mah dikuriling ku susukan ti mana-mana, nya eta pisan nu ngakibatkeun sering banjir na teh.</p><p></p><p>3. Diriksa hartina teh dipelihara, dijaga, saperti dina conto kalimah : Ari leuweung teh kudu diriksa supaya teu matak ngakibatkeun banjir.</p><p></p><p>4. Digunasika hartina teh diganggu, saperti dina conto kalimah : Leuweung teh kuduna mah diriksa ku urang sarerea, ulah nepi ka digunasika keur ngan saukur kapentingan sasaat.</p><p></p><p>5. Diruksak hartina teh dikakaya, saperti dina conto kalimah : Mugi para pamuda urang mah ulah nepi ka diruksak ku bahaya narkoba.</p><p></p><p>6. Endah hartina teh alus, saperti dina conto kalimah : Lukisan kaayaan alam teh kacida endahna matak waas nu  nempo.</p><p></p><p>7. Herang hartina teh jernih, saperti dina conto kalimah : Naha eta cai di balong teh herang bae sanajan loba anu make oge nya?.</p><p></p><p>8. Waas hartina teh kainget kana kajadian baheula nu matak bungah, saperti dina conto kalimah : Umpama balik ka lembur teh sok waas keur leutik ulin jeung babaturan.</p><p></p><p>9. Subur hartina teh sagala pepelakan gampang jadina, saperti dina conto kalimah : Indonesia mah nagara ubur, melak naon wae jadi.</p><p></p><p>10. Ma&#039;mur hartina teh beunghar, saperti dina conto kalimah : Nagara ma&#039;mur teh pan anu jadi tujuan urang balarea</p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><p></p><ul><li>semoga ini juga membantu </li><li>friends</li></ul>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "waktu-lahirnya-nahdlatul-ulama-didasarkan-pada-hasil-keputusan-ko-101",
            "question": "Waktu lahirnya Nahdlatul Ulama didasarkan pada hasil keputusan Komite Hijaz dan hasil rapat para kiai di kediaman K.H. Ridlwan Abdullah yang bertepatan dengan kegiatan haul    a. Syaikhona Kholil Bangkalan\r\nc. Syekh Ahmad Khatib\r\nb. Syekh Mahfudz At-Tarmasi\r\nd. K.H. Ya'qub\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p></p><p>Penjelasan:</p><p>B=syekh mahfud at tarmasi</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "3-perhatikan-gambar-di-bawah-ini-volume-bangun-di-samping-adala-250",
            "question": "3. Perhatikan gambar di bawah ini!    Volume bangun di samping adalah... kubus satuan\r\nA. 3\r\nC.27\r\nB. 9\r\nD. 30\r\n4. Akar pangkat tiga dari bilangan 512 adalah\r\nAG\r\nC. 8\r\nB.7\r\nD.9\r\n5. Perhatikan gambar berikut ini!\r\nVolume bangun di samping adalah ... cm\r\nA. 30\r\nB. 40\r\nC. 50\r\nD. 60\r\ncm\r\n6. Sebuah kubus memiliki panjang rusuk 10 cm. Maka volume kubus itu adalah\r\n7. Diketahui volume balok 720 cm. Jika panjang nya 12 cm dan lebarnya 6 cm, maka tinggi bal\r\nitu adalah\r\ncm.\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>No. 3 jawap</p><p>C. 27 dua puluh tujuh</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "iv-jawablah-soal-uraian-di-bawah-ini-dengan-benar-16-perhatikan-940",
            "question": "IV. Jawablah soal uraian di bawah ini dengan benar!    16\r\nPerhatikan gambar ekosistem padang rumput\r\ndisamping ini!\r\nBerdasarkan gambar tersebut, sebutkan tiga contoh\r\nhubungan timbal balik antara mahluk hidup dengan\r\nlingkungannya disertai penjelasannya!\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban</strong> mana gmbarny gk ad gmbrny</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jika-8164-bagi-6-dibulatkan-kesatuan-terdekat-maka-hasil-pembul-741",
            "question": "Jika (816,4 bagi 6 dibulatkan kesatuan terdekat maka hasil pembulatannya adalah\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:</p><p>816,4\u00f76=136</p><p>Penjelasan:</p><p>816,4=816</p><p>Angka 4 dibawah lima,karena dibawah lima jadi 0 (nol)</p><p>Setelah diubah,dibagi</p><p></p><p>816\u00f76=136</p><p></p><p>Semoga membantu dan maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "mengajak-dan-mengajarkan-aqidah-kepada-manusia-untuk-menyembah-da-359",
            "question": "Mengajak dan mengajarkan aqidah kepada manusia untuk menyembah dan beribadah kepada Allah Swt. merupakan......Nabi dan rasul    mohon dijawab\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>perintah....</p><p>........</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>merupakan... utusan..nabi dan rasul</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "istri-rasulullah-yang-bergelar-ummuh-yatamah-ibu-dari-anak-anak-881",
            "question": "Istri Rasulullah yang bergelar ummuh yatamah (ibu dari anak-anak yatim) ialah . . .    Di jawab yyyaaaa",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>aisyah</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bemer ya tapi tak tahu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:aisyah</p><p></p><p>Penjelasan:emang iya jwb ya itu </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "perhatikan-pernyataan-berikut-1-pakaian-adat-pria-linto-baro-405",
            "question": "Perhatikan pernyataan berikut!    (1) Pakaian adat pria linto baro\r\n(2)Nama kopiah pada pakaian adat adalah peci aceh\r\n(3)Taloe kie leng patah sikureng adalah tali pada baju kurung\r\n(4)Wanita menggunakan rok yang lebar\r\nPernyataan yang benar tentang pakaian adat aceh ditunjukan oleh nomor\r\nc. (1) dan (3)\r\na. (1) dan (2)\r\nd. (3) dan (4)\r\nb.(2) dan (3)\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>c. (1) dan (3)</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-itu-madness-combat-series-743",
            "question": "Apa itu madness combat series?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p>GAME</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>DI LIKE YA SEMOGA MEMBANTU</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>madness Combat series merupakan Game yang ber- tema perang dunia. </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>we ini salah tempat,harus nya kau tanya ke \"TOP GAMER\" di Sana selalu ngomongin game. </p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "jenis-tangga-nada-gundul-gundul-pacul-375",
            "question": "Jenis tangga nada Gundul Gundul Pacul\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p> tangga nada pentatonis</p><p>itu jawabannya ok</p><p>saya jawab duluan ok</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p>Jawaban:karena lagu gundhul pacul hanya memakai lima nada pokok. menggunakan susunan nada: Do-Mi-Fa-sol-Si. berdasarkan nadanya ada tangga nada pentatonis yg menggunakan tangga nada jenis pelog dan tangga nada jenis slendro</p><p></p><p>Penjelasan:ya karena Lo wibu canda bang</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}